做你一日樹窿，有咩開心唔開心都講得

如上，任何有關感情嘢都可以傾下
雖然唔係話一定幫到你
但係抒發下情緒都好嘅

Add tg

你老母比狗屌

以後無得見有好感既個個同事啦

點解？

唔開心但唔知點解唔開心

香港人都係咁 唔知為咩唔開心 可能環境影響

做一日閪窿好過啦

辭左職平時都係見面佢r我吹水

但係你有冇feel到佢對你有好感先

屌你老母 好想夜晚出街食飯

鍾意個男仔但佢好似frdzone左我

佢a0 唔知a0男仔點諗
最深印象就係有次team out
得自己行路落後左好多 佢望後左3次咁

佢點表現令你有咁嘅感覺

會唔會係好單純嘅關心朋友咋？
你地平時關係點架

屌你老母臭閪

都似係朋友only
所以都無機會再熟落去

咁你會唔會主動去搵佢
or你覺得可以放低佢嘅

開心公司仲有得做
做餐死，要連踩14日先可以抖兩日。

我唔知點主動
平時都無msg
都係見面個陣佢r我吹水
唔知搵咩做切入點

主動問下佢興趣果啲 有共同話題會好好多

係窮吖屌你個閪

窮到咩情況？

ws msg 無問問搵佢好突然
本身無msg

咩公司 違反勞工法例喎

咁佢辭職幾耐？你可以問下佢做咩辭職，咁就唔會太唐突

好多公司都係咁啦，以前公司試過成個月冇放過假淨補水。

係老娘辭呀
係到ff佢會唔會r我吹做咩辭
多謝樹窿

咁真係唔好諗多咗 搵第二個fd喇

咁你都要繼續做架
冇錢就要捱喇

好鬱

自從前年散左都無點對人有心動
我個a0寶寶呀

唔好ff喇搵其他喇
好男人呢個世界大把
過兩日你就唔記得佢喇

有咩幫到你

今日睇左醫生
但覺得醫生都冇野幫到我
又唔想煩到我朋友
好想開心啊

你嘅開心來源係咩？or你唔方便呢度講add 我tg傾喇

唔知點解唔開心
突然發病
又冇辦法開心咁
係咪冇得救

已經好努力搵自己興趣
但就搵唔到

原本就有病？情緒病？

抑鬱症
睇左醫生半年幾都冇用

介紹

冇 你身邊無男仔咩？好仔

係突然黎嘅？要食藥💊？

出黎做野無乜仔
有都o緊
老娘仲要單身幾耐

咩工可以冇仔

因咩事嘈？

係突然黎
去去下旅行明明應該好開心
居然發病
仲越食越多藥

個manager 男人
成日請女女

20 a0
no friend
no ig fb
嚴重暗瘡
非八大
乞食科
居屋